錶界嘅公廁係DW, 袋界嘅公廁係Long Champ

DW靚係幾靚
但狂減價做cheap哂自己
偏偏又有一堆人去搶黎戴
周街mk都有 見到都唔開胃

Longchamp就唔撚洗講
返放工時間各地鐵站搵十個出黎唔難
款又唔係靚
唔知啲OL貪佢乜尻

請提議更多各界公廁

不死鳥袋

啱

用大longc多數護士 好似喺

Longchamp起碼仲有少少係made in France
DW 100% made in fucking支那

呢樣真

兩個都係垃圾 brand, 不用分那麼細。
LongChamp 根本只係高價環保袋

4舊水買到隻DW，算係咁啦

淨係知咩叫地圖袋

其實dw點解突然興起，又極速變公廁，
有名人戴起佢定點

5百幾近6百先岩，記錯

前兩日先見到facebook有宣傳話做緊2.5折，四百幾蚊
成九百幾個留言

應該係減價減出名
兩年前開始見好多購物網話佢點減點抵法 千幾蚊減到幾百
一大班窮人買唔起靚嘢又想威，咪仆倒去買囉
個個係度打飛機當貴嘢，
人人都知你手上嗰隻嘢值幾舊水架咋 懵撚

Longchamp又真係幾核突

嗱核突都唔係重點
重點係出街行一轉都咁多人用緊
點解啲港女仲可以繼續買繼續用
撞哂袋，唔瘀皮架咩

Doughnut先係袋界嘅公廁
左抄右抄就賣幾舊水
但係又有好多人用
重襯埋Paperplane鞋添

番工粗用姐 幾襟屌 咩個lv又比同事屌話晒命嫁啦

I phone 夠多人用啦 唔見你屌

dw 垃圾錶 送都唔戴啦

幾百蚊都唔值啦

冇功能冇設計都開咁貴

Longchamp最出名個袋其實好平
不過個陣想做下孝子買比老母 佢都唔要

有一位longchamp用家出現了

我本身都想
不過見周街都係
不了

其實撈都公公地

雖然Longchamp係好公廁但真係幾好用
日日返工完全唔使換袋
我頹look又係用佢 著斯文少少去開會又係用佢

係出街見得多
反而公司冇人同我撞袋

認真，dw係日本興先再傳過黎，應該唔關減價事

咪係 又襟屌 又平凡 撞咪撞囉 番工姐

帶DW嗰班真係以為自己好脫俗帶靚野

香港人 撞衫撞袋撞鞋撞髮型 先係潮流 你唔知咩
係香港地生活成廿幾三十年 我見慣 香港潮流就係一個字 跟
唔同外國日本 人地著自己style

dw 錶面大 簡單 啱文青
但垃圾機芯 seiko都比唔上

DW好似一開始送錶比勁多blogger
啲blogger扮自己買左新潮靚錶
又話入private code會有折
之後好多盲撚盲目跟風送錢比人 好似係

我都唔想嫁
成大又易襯
但出街都撞到仆街
連啲阿嬸都用
我都覺瘀皮

電話界既公廁 - iPhone
波鞋界 - NIKE

返放工時間各地鐵站搵一百個出黎唔難

Pandora呢？

咁賤？

所以我用Lumia

其實我唔覺有咩問題
每個人都有佢既考慮同價值觀
人地鐘意你理得人咁多？
（當然我都唔可以改變你覺得人地on9既想法）
冇必要講到人地用同買某一樣野就係on9 云云

我自己 Panerai 又帶，Apple Watch 又帶，
99蚊 Casio 膠錶又會帶
從來真心唔會笑人，好膚淺

兩舊垃圾
呀媽話Longchamp係呀婆環保袋再加d皮係條帶送俾佢都唔要

挑你班人都係想講咁平覺得好cheap咋嘛 Rolex都好多人戴唔見你屌

皮鞋界臭雞：dr. Marten

佢送左勁多比啲所謂網絡紅人做宣傳

非常同意 以前返學一班有4個孭
其中兩個深藍色 一個黑色 一個桃紅色
全部公廁色

$700一個袋又大又實用仲襟用到用幾年仲想點？
貴個啲個款又唔襟又未必實用又話港女
不如你搵一個$700有依個容量依個襟用程度又易襯既袋比我啦樓豬

嗰時買dw成2k，依加咁平？

小弟講左

DW有頭到尾都係垃圾

如果得2k買錶 買seiko好過

我都係用緊long champ，係巴黎買。
Traveler size都係HKD$500，
就係鐘意佢內籠乜柒都冇，
方便我一野掉哂D野落去。
$500個袋唔會當名牌用掛
同毒撚拎addias背囊一樣姐

多人用既野就係公厠 咩邏輯黎

DW真係好cheap
隔一排就送隻錶比ig多人follow個d users
狗屎垃圾都收到
公司就送咁多錶出去 真係想買個d人就得個八折code
自己搞cheap個牌子
利申 唔係葡萄因為覺得DW好普通 有大把錶靚過DW

Longchamp平又有名牌作用 機場買 幾百就有 岩曬虛榮又無錢既人

我諗樓主係想講同一個類型既產品咁多選擇都要買垃圾姐 好似係

明明個名叫做 始祖鳥

成班垃圾mk唔識字屈左做不死鳥咁撚多年

簡直係指鹿為馬既最佳代表

香港人幾十年來咩野都係跟風架啦，跟大隊邊會瘀皮架。

用同一樣野唔係最大獲，最反感係買既最大原因純粹係「潮流」兩隻字。

dw真係公廁到無得再公廁 大把選擇好過佢

longchamp都好公廁, 不過真係平加實用

你知d港女最懶打扮架啦(除左化妝)
咪啱曬佢地話咩look都襯囉

Long champ方便既，可以變細，又輕 去旅行用正

DW公廁是常識吧

longchamp呢個袋 係環保袋黎
姐係拎去買餸果d

Aero 22
我用咗差唔多十年

dw本身就係cheap
正如longchamp

Dw longchamp都有 其實公唔公廁睇個人氣質姐 何雖咁計較
買dw係因為sheffield個系列對我黎講好有意義，longchamp係法國買好平

當年Patrick cox先係

一開頭買dw要成千鳩幾蚊 呢啲垃圾真係送都唔撚戴

Dw 真係唔撚得
成個款都好cheap 好玩具表
似係淘寶買啲垃圾表
我寧願買鐵達時

認同，毒撚成身名牌都無撚用....

其實longchamp個環保袋喺外國係真係攞黎做環保袋或者粗用做旅行袋
係香港人先攞黎做手袋姐

要平凡又襟屌
大把不知明牌子都做到啦
一百蚊唔洗一個 (例如primark)
都可以返工粗用
一個用一年
年年唔同款呀 用足七年都要加多幾十蚊先買到一個longchamp
當高質少少兩舊幾水一個，一個用兩年，點都抵屌啲，又可以轉款
根本就係貪人有個牌子仔 有名氣 然後自我感覺良好

就好似樓上咁講 虛榮又冇錢

"Longchamp平又有名牌作用 機場買 幾百就有 岩曬虛榮又無錢既人"

Primark邊度襟用 我估好多人用longchamp係因為平得黎都有真皮，袋身又輕

你鐘意年年轉款就得
我地唔想轉款一次過買一個用幾年就唔得
邊個有講過覺得longchamp係名牌呀？
你自己覺得就唔好代表晒所有人啦
眾人皆醉我獨醒好撚威咩

個size真係放乜野都得
平時返工成個飯盒再加多件外套放落去都得

仲可以擺埋laptop 其實外國買真係好平 仲要一個用到幾年 我6/7年前買左個俾呀媽而家仲用緊

G shock 都好廁

利伸：戴住

DW真係好on9
D偽文青仲成日打撚曬飛機
Btw 嗰個anal背囊都係公廁 早排一街都係

newbarlun係波鞋界公廁

係有人自卑姐
幾舊水買個袋買隻錶，多人用根本好正常，咁都要標籤公廁。
由此可以推斷出樓主現實中都係離遠望住女神比狗公圍然後一邊唱女神係雞係公廁一邊默默等住當兵果啲毒撚

唔通我有女攬又同你講咩

我都係咁
Macbook air 飯盒 夏天放冷衫冬天放頸巾
已經慣咗朝早係扔野落個袋度
大size 又襟用唔知班人屌黎做乜

中意用咩咪用咩囉 的確呢兩個係幾易襯
下下都要笑人一餐 到人地用撈你又會話 車！撈好普通姐 真有錢唔會戴
利申 兩樣都唔靚 冇買

用開supreme
無乜人撞

D人襯得核突先係重點

Longchamp買黎日日番工頹用冇得輸架喎 又平
我個隻色係香港好少到人撞

adidas stan smith
周街都係🤡

你慳啲啦
拎啲幾百蚊野黎串柒柒，小家到咁撚有女你攬咩

笑撚左咁都叫公廁

Dw 都唔係好靚姐

但我冇錢買

以前後生仔囡既公廁，
而家既阿叔袋
btw我見住我阿哥粗用十年，
返學袋變返工袋，日日用咁滯，
都冇穿冇爛，依樣好抵讚

DW根本係下欄當貴嘢賣 如果要買文青嘢 Mondaine 瑞士鐵路局系列咪仲靚

Long Champ 喺因為大多人買A貨用先搞到周街都係
都唔明幾百蚊個袋點解都可以買A貨

老實講返工唔通拎個百幾蚊既袋
Longchamp平平地又見得人咪粗用下囉
用lv chanel 果d你咪又屌鳩人港女拜金

Longchamp拎去掉落地粗用都唔心痛

又要話人跟風買
又要個袋係外國應該點用
依你咁講
即係叫人跟風外國人點用啦

我摸粉嫩小鮑魚嗰陣你都唔知係邊

樓主係狗係公廁

Agger

kate spade 先係

可能有大有細又唔同款 唔係咁易認

但係longchamp嗰個袋款款一樣係唔同色 一睇就知.

當年既地圖袋都係

dw禁撚易襯換下錶帶又當新錶
fashion item 同人講錶芯把撚咩
精工黑藍一隻撈datejust一隻
你普通著短t短褲鋼錶點撚帶出街呀

會唔會係咁
dw點睇都斯文過鋼錶
戴鋼錶點解會唔襯短褲

正常講

車界既公廁係Tesla

屌你老母留名

依家DW幾錢一隻?

我睇錯左以為係IWC

DW有咩值得買

其實邊度有人當longchamp係名牌
買個環保袋都要俾人屌
dw其實都係sell個款簡單
但真係頂唔撚順周街都係最尾買隻jaeger ultrathin算

早兩日見折到四百幾

mk 袋仲公廁

俾成千蚊買個環保袋

因為高登or連登既總會有班憤世嫉俗既人，佢地既logic係，總之平就唔可以係靚，多人戴就係公廁，戴撈先係真男人，多人戴既一定係羊群心理，多人戴就一定係打飛機，佢自己可能都戴緊，但都要講，順便可能再棒下d暗牌，show下自己幾咁獨具慧眼，香港就係有呢班人，本身有既香港潮流文化咪比佢地醜化哂 所以無架，開得呢d post就算啦，成班打哂飛機想話比人知自己戴緊既先係好野

幾百蚊有個啦
其實好平真係好平又中size

有個粗用左6年
日日用咁濟 落雨都照用 成個濕晒
又試過成支水冇扭實 倒晒出黎 個袋裝晒水
飯盒 電腦 外套 書 咩都放得入去
角位開始甩線 返工出街落雨都照用會濕晒 有時冇即刻整乾佢 所以有啲發霉

我諗仲用到好幾年 不過遲啲要拎去洗下發霉位

其實你知唔知價...
我覺得如果一個女仔返office 工
唔買名牌用過longchamp無乜問題
唔通用個布袋咩

Btw, issey miyake就真係公廁喇

帶撈都俾人屌到仆街嫁

樂器界公廁Yamaha

係 道理就係咁簡單，無論你係網上講得幾似是而非咁，事實勝於雄辯，如果dw係做到cheap成咁，執柒左啦，仲有大把人買，而買果d人根本唔會理人圍埋講呢d on9道理

減到4舊幾都仲係覺得貴 2舊合理啲

個袋幾好用幾平幾抵幾襟都改變唔到佢係公廁既事實

DW仲要做cheap自己 ig多少少followers嘅iger都有DW收
人地用真金百銀買 垃圾DW呢頭就周圍送
打死都唔撚會買

手鏈既公廁係Pandora

狗也不屌

Adidas Nike

其實係咪咁
易認+有牌子+多人用=公廁

應該係啦
係有班柒頭要與眾不同

我拎住磨牆都表示冇感覺

dw真係垃圾 唔關多唔多人帶事
同大陸淘寶貨差唔多

但多人用就屌

唔要認得出既話不如個個袋搣走個牌子名
咁就唔使認到

DW2年幾前買1700原價買，之後不停減價，又係咁撞

歌唱界嘅公廁係JW

又平又襟用咪解釋到點解咁多人用
講到尾姐係成街人都係用個樣野就係公廁啦

Oem廠貨印名 一舊水都比多啦 隻錶毫無工藝可言

公到唔公, 大把地盤佬MK sales載, 仲要成日載又唔match番衣著.

好多人買都係貪佢保值, 根本又係窮人扮富貴之選.

我自己覺得平抵唔算公廁
果樣野多人用但唔撚值先算
無論$1000 or $10000

多人食飯, 唔通飯就係公厠咩
多人用唔係問題, 問題係跟風買, 但唔識用整柒自己先係問題.

Dw錶真係窮撚先帶 狗都唔撚屌呀
成日係fb ig見d fd po呢d錶出黎帶 有d重要係情侶
真係窮撚有樣睇

減價減到幾百蚊係市價

其實載得靚無問題, 我識好多fashion友會買幾皮野衫, 佢地都只會買幾百蚊錶黎親. 我覺得係有畫龍點睛效果.

幾百蚊平平地買隻錶戴
還可以啦

講真個個講到自己個long champ袋又環保袋又爛鬼袋一個，但如果番工番學比人兜口兜面話你個袋環保袋之嘛，又有幾多個人會無所謂先
用六七百買環保袋 好抵啊
我就唔信周街用緊個啲 個個都當個longchamp只係環保袋啊 買完條魚直接掉落去拎番屋企丫不如

人地講番工番學係粗用袋啫.
你日常用既袋幾平都唔會放條魚落去la.
好多人日常用無咩要求買個個簡簡單單好用既袋都唔燃得.

我20蚊買個citysuper 都唔會直接掉條女落去喎
最少都會有個膠袋包住
你會咁on9?

上面個個都話當環保袋用wor 環保袋裝魚都唔得？
其實longchamp有真皮果啲靚袋，但真係極少見人拎。個個都買果款尼龍環保袋 先比人話公廁姐 六七百買個尼龍袋，你會真係當環保袋用？唔係貪有啲牌子？

好明顯係講緊有魚佬比你個膠袋袋住再放落去啦 用下腦

Longchamp咁多人用因爲平
之前送左個特別款俾老母made in france都唔洗過千

幾百蚊個袋用黎番工 好老實係粗用架啦
但唔會拎黎同環保袋比囉 你番office都唔撚會拎個環保袋啦下嘛
更唔好提longchamp有特價或者係外國買平起上黎500有找

你自己睇上面班人響度兜話個袋係環保袋wo 真係講到眼訓 而家又兜

袋唔係michael kors咩

屌！無錯呀 個撚個都至用

有錢哂命你吹尻脹呀

係咁提住環保袋好似係樓豬

我成個post重新睇左一次 好似先得一條友話係當環保袋咁拎黎買餸用
個袋係通街有人用 但問心有幾個人真係拎住個longchamp去買餸呀
上面多數人話粗用都係貪佢夠大乜鳩扔曬落去 外套遮呀書同電腦 又或者扔係地下同淋雨喳喎

我老母係拎黎去買餸
菜呀肉呀果d乜9都會放入去
係唔會放條魚入去
因為條魚係濕既
其實正常人用乜撚野袋都唔會將d濕既野同乾既野放埋一齊嫁啦
不過你講得出放條魚落袋,都睇得出你智慧唔係普通人既

#39，58，67，108
重睇啦好無 你樓下個阿媽都係當買餸袋用咋
唔好再拎黎番工啦 好醜怪

其實肉都有血水血腥味既 不過如果我帶環保袋去買送 都一樣會放魚放肉入袋 cheap野環保袋我唔會錫住，臭左咪一係洗一係掉。ok?

無講過個問題係有血水有腥味
亦都無講過要鍚住用
文盲到咁既地步?

你夾硬要將你自己既價值觀加落全部人個度
點同你拗
你覺得longchamp係環保袋拎黎裝魚
我覺得longchamp幾得體可以帶去返工見客
觀乎成個post 好似係得你同樓豬同兩三個人眾人皆醉咋喎

個袋係得個牌係法國裝上去
其他係大陸南亞做

我文盲定你講野無point
你老母拎個longchamp袋去買餸裝肉 真係屌打曬一眾拎longchamp著到靚靚番工既ol啊

我個價位觀係覺得longchamp尼龍袋得黎有牌子
岩曬好多唔想比咁貴買真皮袋但又想有啲虛榮感 覺得自己拎有牌子袋既人 所以個袋先變公廁 因為香港好多呢種人

係有班人話個袋係環保袋黎姐 唔係貪牌子 粗用 買餸啊

你覆人野之前都睇下人地講咩啦

我講緊唔會乾同濕既野放埋一齊
你就講有血水同腥味
仲覺得自己無問題
我老母點用同人地點用有咩關係
買個袋返黎點用人人都唔同
洗唔洗要個個跟你呀?

#39好似係話佢老母嫌longchamp cheap送都唔要 但又幾時講過拎個袋去買餸?
#67 好似都話係當旅行袋粗用喳喎

#58 #108 係有咁講過我又唔會扮睇唔到 但比例又有幾多人會拎longchamp去買餸?

人地鐘意拎去買餸係佢既事 我番工粗用係我既事 多謝關心

我女朋友返工拎個celine
重撚到仆街
我都屌佢on9叫佢用longchamp咪得

你上面講個幾個reply係覺得個袋係公廁先話係環保袋 姐係認同樓豬既人
唔認同個袋係公廁袋既冇人講過係環保袋 姐係反駁樓豬既人
將兩極意見袋既人既reply撈埋一齊黎講
想偷雞？

你話用longchamp係虛榮嘛 咁大家咪拎例子出黎反駁唔當牌子袋用（粗用、跌地、淋雨）
係你拎埋環保袋撈埋黎講咋嘛
女人錫起個袋上黎 連拎出街都唔捨得啦
所以咪印証左你ff個種虛榮感咪唔存在囉
至於比人話我個袋係環保袋咁梗係唔ok啦
冇當過佢係環保袋 係當佢手袋
同埋我唔會拎環保袋出街當手袋
但如果過我個longchamp係平野我冇所謂喎
咁真係平野同名牌冇得比丫嘛

sorry 囉, 咁真係好揹呀嘛

你個腦裝屎架？
我呢個回覆先第一次講環保袋呢三個字

紅字講得好
其實我應該要指明係longchamp尼龍餃子袋
longchamp全皮嗰啲冇乜點見人用

sor9ry第二次先啱
而且係回應人地，唔係我主動提

why無人講michael kors

而家同一款袋 周街都有人用
唔係公廁係咩？
隨處可見
係人都用緊

因為多款啲，冇咁易認啊
longchamp得單一款多人用
眼角都認得係佢